台灣人寫咗首歌畀我哋但完全無人聽

「討伐體制，為自由我們沒有罪！」
mv睇到想喊
快啲入去畀個like多謝台灣人咁撐我哋

Push

正

片頭頂唔順

mv 好熱血